公務員wfh剷草慶祝區

有冇公務員巴絲一齊打pro club

會員 #38189 - N_Bendtner 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (8)：
1 .抖音(tiktok)算唔算A P P界嘅top259
2 .攬抄巴算唔算係今次運動最大贏家
3 .有個女手足要求同我假結婚
4 .立國安法 可以代表我
5 .還掂香港仲衰過大陸 我返去住算
6 .香港好快食樹皮 有得食元氣好食啦
7 .川普就快中美肺
8 .黃絲多數淫 卓韻芝 凱晴 仇b 遊蕙禎 等等

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月18日民陣818和理非大遊行「從此不分和勇」

「民意逆轉？你知唔知而家幾大雨，我死都要迫入維園Count人頭！」

長知識了

想跟你放針

推

樓主星期日都要wfh

產草

玩f12020啦

N賓都五毛

ching 小心比針吉

我熱血公民既

我真係五毛，咩有可能係五毛，我懷疑你係我同事想幫我洗底

玩具

佢個bot屌打左你

得一個星期

你拎住個手制當自己踢緊波都係咁喇

六成要繼續番工

然後又話乜資料係曬公司電腦
咩都機密唔拎得返屋企 即係乜都做唔到
冇嘢做咪出街人工照袋總之一定暗黃啦

洗版捉毛這回事我不懂
cctai比較擅長
大家互相體諒吧

幾時加我

最多只係輪班
高層先wfh

拉 PR公司又想批鬥公務員

你咁講得罪好多fifa迷

你打咁多字佢邊得閒睇

你地熱血公民都唔驚黃絲喇

講黃得我地黃

你都係熱血公民既一分子

好快

wa 屈我係公民黨都無咁嬲

秒撚左

佢笠左

🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤟🏻🤙🏼

仲未blk條pr？

玩賽車

what ar

又要煩係屋企做咩

又贏

😅

點會咁少

PES2020？

我做得咁辛苦佢先cap得我8句，佢似五毛

我女仔d10 5係好識玩介意？

好介意

y quit左我地個gp

疵護工場都係公務員咩

邊一個啊，我似比人踢？
我而家好少用tg

個gp我話事 邊個踢你

無留意
應該我已經唔存在係你個group

入返來？

床邊有泰我係度的

可以組團行山

佢柒到

推香港獨立 唯一出路

屌 你邊個

好尊敬WFH真係做野既公務員
人工照袋PLAY FROM HOME 果班含撚啦

樓主點睇自己比人抄名

咁7.18-31提名期點, 押後？ 非緊急服務 但照開工？

你返工唔通9粒鐘都有野做咩 咪盲反我地啦

要返三日

出現了

你份工出糧係包括返 office 坐

政府出糧比我地屋企hea你吹？

啱呀 喺屋企plan下惡法，填海
同埋點將啲錢利益輸送比支那

WFH ，你有咩做？

佢話到明屋企hea 仲有咩做